# PEC 1 – IA para juegos en primera persona



## Acceso a los recursos

Los scripts que conforman el juego se encuentran en la ruta **PEC1/Assets/Scripts**

## Vídeo de la actividad

 Link al vídeo descriptor [aquí](https://youtu.be/YUrkpO3rIcw) o https://youtu.be/YUrkpO3rIcw
